(互動故)(少甜)(半真人真事)<為灰色人生送上句號>

主角陳愁人生大綱 :
" 我既人生 , 都算係世界上數一數二不幸啦掛 ? " 我在床上看著即將指向零時既指針,自言自語著

係人生既最後 , 過往一段段惹你難過既回憶好似跑馬燈咁閃過

曾經或者觸手可及既美好愛情 , 係一塌胡塗既高中生涯出現過那麼一位傻得可愛既女生 , 嘗試觸摸我的傷口
然而 , "懦夫連幸福都怕 , 碰到棉花也會受傷 " , 我卻步了 , 或者那個時候只需要一點改變 , 我的灰色人生就會截然不同

" 阿~講到愛情 , 錯過既唔只佢一個 "

係我完全封閉自我既大學生涯入面 , 都有過兩位希望擔當你黑暗中既太陽或月亮 , 與我交好既紅顏知己
但係我既自卑心唔容許我占有佢地 , 佢地對於我而言太過耀眼了 , 可能係我毒撚心態吧

"或者五十年後既今日 , 佢地會係另一個男人既懷裡諗返起我? "

咁對我而言都算係莫大既榮幸

點都好 , 呢個世界上冇後悔藥呢枝歌仔唱 , 陳愁陳愁 , 你都算貫徹你既人生信念啦 , 回首過去 , 盡是一片灰色

我既眼皮漸漸承受唔到空氣既重量 , 準備進入無盡既休眠

" 邊個話冇後悔藥呢枝歌仔唱嫁 ? "

眼前出現左一隻迷你柴犬 , 然而佢個樣一啲都唔可愛 , 反而係令人作嘔 , 不懷好意既奸笑

" 咁個天就好公平既 , 比得你咁多咁頹廢既經歷 , 比返你少少補償都要掛?"

哈哈 , 呢啲係咪叫做臨死前既幻覺阿 ? 補償?我補你條命阿 , 如果世界上有神我第一個攞起滑鼠斬爆佢屎眼

"唔使咁多聲氣啦 ! 而家就比你選擇 , 你想番去邊段時光到阿 ? 機會得一次,做人做狗自己揀啦 "

" 只不過當然冇咁著數啦 , 今次你既人生係由其它人所選擇 , 唔到你話事 ~ "

咁姐係比人play 9 me ?

" 仲有仲有 , 你好快會冇左呢段記憶嫁啦 , 趁而家諗定搵咩人幫你決定人生啦 , 嘻嘻嘻 ~ "

可惡 , 咁難得既機會我 ... 我 ....我要搵連登巴打幫拖 !

" 連登巴打 ? 咁你等比人撚狗咁撚啦 "

我既眼皮已經無力睜開了 ........

你好 , 真係好多謝你click入黎 , 懇求你唔好離開 , 完成我既心願 !

唔好意思咁唐突 , 我諗你都應該一頭霧水吧 ? 我先自我介紹啦 -
我叫做陳愁 , 我唔知道我前世係咪斬開左老豆老母十碌八碌 , 今世老豆老母先幫我改呢個名
但係不幸既係 , 呢個名的的確確總結左我既一生 , 愁足成世

至於我既一生幾憂鬱就係題外話了 , 我諗你地對於毒撚講經既容忍度有限
長話短說啦 ! 我希望你地可以番返去我生命中充滿遺憾既各個時間點 , 去改變我悲傷既結局
我對自己人生錯過左既所有野都好後悔 , 希望你地還我一個七彩人生
為我既灰色人生畫上句號 !

選擇:
-A.回到陳愁高中時期(由高中中四開始)
-B.回到陳愁大學時期(OCAMP開始)
-(其它選擇有待解鎖)
( 作者提示 )
-注意 ! 未來故事陳愁將以第一身視角回到過去 , 不會再與巴打們交流 , 巴打們可以決定陳愁既行動
或者決定番去陳愁哪段時間點 ( 陳愁每個人生階段都有令佢封閉內心 , 鬱鬱而終既大事件 )
每段時間點都有三次大事件發生 , 三次大事件之後假若毫無改變 , 將強制轉移去另一段時間點
你可以任由陳愁既人生重蹈覆轍 , 都可以令佢人生變得不一樣 ! 一切只在乎你既選擇 !

(人物行動將以各選擇中最高正評為準)

每晚十二點至一點準時更新一po 其它時間不定時發放

A.回到陳愁高中時期(由高中中四開始)

B.回到陳愁大學時期(OCAMP開始)